[毒撚心事]有無人小巴唔敢叫落車

做毒撚真係好無自信過唔到自己個關

經常放假打算出街
但出左門口行到𨋢口見到有人 之後驚到調頭返左屋企

之後重有無出門？

咁既情況，巴打你幾耐無出過街

咁點解搭小巴

咁有啲地方小巴先去到

明白你感受
如果要叫落車一定坐近車頭
坐尾叫 喊到成車都係會覺得自己好柒

係無勇氣

基本上唔會再出

返工會出 平日放假真係

但你返工都見到人架

又驚細聲到司機大佬聽唔到，又驚大聲到走音全車都聽到